係街俾人掂到真係無仇報

好污糟呀

手掙批波?

唔係 純粹俾啲大陸狗hi到 覺得佢地好污糟

他們想要強姦妳

Blow me?

掂到你真係行硬衰運